{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066734",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스탕달 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックイン後は喫煙ルームやツインベッドルームを選択することができません。 チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前に完了する必要があります。 親と一緒に利用する場合、7歳以下の子供1人は無料で宿泊できます。 すべての客室では無料Wi-Fiとミネラルウォーター3本を提供しています。 また、すべての客室には無料のバレット サービスと禁煙ルームが指定されています。 さらに、すべての客室では基本アメニティとウンジンコーウェイ空気清浄機、浴槽、温泉水をご利用いただけます。 追加人数がいる場合、1人当たり11,000ウォンの料金が加算され、寝具を追加すると22,000ウォンの料金が加算されます。 朝食は午前7時から10時まで1階14番キルのレストランでセミビュッフェ形式で提供されます。 チェックインの際にフロントで朝食クーポンをいただくことができ、歯ブラシと歯磨き粉もご用意しております。 付帯施設としては宴会場、レストラン、有料ランドリー施設があり、レジデンスタイプの客室には食器セットレンタルサービスが提供されます。 追加費用は現場で決済する必要があります。 Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があり、ホカンスプロモーションとしてキューブチキンサラダと生ビール2杯またはバニーニ·デップワインが提供されます。 フロントでお部屋につき1回券クーポンをお受け取りいただけます。 料理は1階のレストランで提供され、ルームサービスを利用する場合、追加料金である5,000ウォンのルームチャージが発生します。 提供される時間はレストランの営業時間までで、最後の注文は午後8時30分までです。 商品のご利用はチェックイン当日のみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "喫煙ルームやツインベッドルームを選択できる時間帯はありますか？",
            "answer": "チェックイン後は喫煙ルームやツインベッドルームを選択することができません。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "親と一緒に利用する場合、7歳以下の子供1人は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "客室で提供される無料のアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "すべての客室では無料Wi-Fiとミネラルウォーター3本を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に含まれるサービスを教えてください。",
            "answer": "すべての客室には無料のバレット サービスと禁煙ルームが指定されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数や寝具の追加料金について教えてください。",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり11,000ウォンの料金が加算され、寝具を追加すると22,000ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間と場所を教えてください。",
            "answer": "朝食は午前7時から10時まで1階14番キルのレストランでセミビュッフェ形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "レストランで提供される朝食クーポンについて教えてください。",
            "answer": "チェックインの際にフロントで朝食クーポンをいただくことができ、歯ブラシと歯磨き粉もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "どのような追加施設が利用可能ですか？",
            "answer": "付帯施設としては宴会場、レストラン、有料ランドリー施設があり、レジデンスタイプの客室には食器セットレンタルサービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 453
    }
}